{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044638",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 티롤"
    },
    "text": "宿は客室数が30個で十分です。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 各部屋ごとに入室基準を確認し、追加料金は当日現地にて決済してください。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる処理となります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は全体的に清潔でコストパフォーマンスの良いモーテルです。 ランドリーは別に運営されていますが、トイレ内でタバコの臭いがすることに注意してください。 社長は親切できれいな部屋で楽に休むことができます。 階間騒音が少しある方ですが、かわいい部屋があってペンションの感じがします。 様々なユーザーが再訪問して好むモーテルで、蔚山出張宿泊地としてよく利用されています。 建物は老朽化して水圧が弱くゴキブリがいる点が問題です。 しかし、施設自体は大丈夫で、改装された感じでした。 ただ浴室はとても汚れて水虫になりそうな虫が出て、タオルも古びた状態でほこりや粉がついてくるなど状態がよくありませんでした。 また、浴槽がなくて不便でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "宿は客室数が30個で十分です。"
        },
        {
            "question": "何語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる処理となります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は全体的に清潔でコストパフォーマンスの良いモーテルです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "ランドリーは別に運営されていますが、トイレ内でタバコの臭いがすることに注意してください。"
        },
        {
            "question": "社長の特徴は何ですか？",
            "answer": "社長は親切できれいな部屋で楽に休むことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気の部屋ですか？",
            "answer": "階間騒音が少しある方ですが、かわいい部屋があってペンションの感じがします。"
        },
        {
            "question": "このモーテルはよく利用されますか？",
            "answer": "様々なユーザーが再訪問して好むモーテルで、蔚山出張宿泊地としてよく利用されています。"
        },
        {
            "question": "建物の問題点は何ですか？",
            "answer": "建物は老朽化して水圧が弱くゴキブリがいる点が問題です。"
        },
        {
            "question": "施設自体はどうですか？",
            "answer": "しかし、施設自体は大丈夫で、改装された感じでした。"
        },
        {
            "question": "浴室の状態はどうですか？",
            "answer": "ただ浴室はとても汚れて水虫になりそうな虫が出て、タオルも古びた状態でほこりや粉がついてくるなど状態がよくありませんでした。"
        },
        {
            "question": "浴槽はありますか？",
            "answer": "また、浴槽がなくて不便でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 509
    }
}